# mts-teta-java-template-summer-2022

Шаблон репозитория для курса Java Middle MTS Teta Summer 2022.

Задания курса выполняем в проекте `project`. Если вы будете выполнять финальное задание в конце, то
можно впоследствии преобразовать этот модуль в соответствии с ТЗ. Если же вы хотите выполнять его
параллельно с домашними заданиями по модулю, рекомендуем завести под это дело новый Maven
sub-module.

Когда будете отправлять merge request на ревью ментору, отмечайте, относится ли это к заданию
текущей недели, или же это часть функциональности из финального ТЗ.

Желаем вам удачи в обучении на курсе!